[紅磚宿舍] 隔離間房住咗個哈爾濱佬同台灣仔

是咁的，話說小弟近排同個friend 一齊入咗宿舍住
個廁所呢，就同隔離房share既 ，而隔離房就住咗個哈爾濱佬(0仔)同台灣仔(1仔)
本身大家無乜交流，相安無事都住得幾開心
但係漸漸，隨住日子一日一日既過去...
屌你老母！個廁所越嚟越大味！
本身以為係個廁所污糟啦，我就去買咗滴露同地拖返嚟大清潔
點知清潔完一輪，個陣味依然充斥住個廁所既每一個角落！
我諗唔明到底點解，直到我roommate 叫我聞一聞隔離房個通風口....
嘩屌！個陣味真係畢生難忘，有今生無來世。
同廁所個陣味係一模一樣，甚至有過之而無不及！
陣味簡直就好似係二十個公廁既臭味聚集曬係一間房！
係面對住呢個比生化危機更加嚴重既情況
我想問邊個牌子既空氣清新劑好用

咁你有冇玩埋一份？

仲要佢地成日都係廁所晾衫
但係又唔用洗衣粉洗

北洋艦隊？

就嚟全軍覆沒

封撚左佢個通風口佢

係咪勁大陣UP味？
嗰時去CAMP 同班NDS一間房真係臭L死
唔知點解佢地先有嗰陣味

真心 都唔知係咪佢地啲生活習慣搞到咁臭
完全諗唔明點解可以忍到自己咁樣

以毒攻毒

佢間房一定有甲由，買定殺蟲水都得

買番幾部芭蕉扇，啱啱拼埋係通風口size

咁佢係唔係有機會索番自己間房陣除？

舊hall?

北方人唔興沖涼
以前領教過....同職員投訴都唔肯沖

幾樓

引發第三次國共內戰

佢間房個毒氣濃度已經太高 攻唔入

無錯

咁最後點搞？

唔好秧及池魚先得架

今朝深入敵陣影咗張相

好懷念既3人房

好似轉咗房
同層 唔關我事 不過都聞到